救護員指控警6.12強拉傷者落白車兼帶走：唔當示威者係人

連日來都有發帖反送中惡法，力撐遊行人士及學生的《100毛》老闆之一林日曦，今早在自己facebook發帖，轉載一篇6.12在現場當值的救護員文章，該救護員指控當日有警員強行將傷痕纍纍、呼吸困難的年輕傷者拉落救護車帶走，並拋下一句「唔好阻住我地做野！」文章下款為「心痛的救護員」慨嘆：「脫下制服後，我只是一個普通香港人，我亦希望同所有香港人一樣守護著香港…香港淪為這個由強權主導的社會，實在感到痛心及無奈！」《蘋果》向消防處查詢事件，正等待回覆。

消防處開記招未?

push

黑警冇一個係無辜

仆街含家鏟!!! 你老母李家超仲要咁既咀臉

白車都唔讓堅仆街，救護日後載乞警記得行大運，最後一刻先返醫院，搓兩吓唔醒好certified,唔好晒力

生日願望係李家超仆街